啱啱大埔 Mosburger 收銀姐姐同我講野好溫柔

佢仲提我有幾多積分未用，點解佢咁關心我 我 don't deserve it

如果你鍾意我，請係連登同我講聲

@小馬

佢心諗：死毒撚，快D走開pls ，你又知唔知呀。毒撚最忌有自信

扮唔到春日小尻頭嗰種氣質

毒撚太忌...

小馬>>>mosburger 姐姐

你又唔係佢，點知佢諗咩

係咪過黎

ching是咪去大埔叫雞
下次預埋我

大中果間冇咩靚女

我住大埔呀

你依家落去，應該有個眉清目秀嘅女仔，黑頭髮圓眼鏡

未撚係大埔見過女咩！純文字討論，你都幾孝順吓

你依家落去食就見到

王肇枝畢業

YY2

我鍾意你...

係咪啡啡地頭髮細細粒果個